有無人試過講錯野搞到朋友唔開心

有時候做野，自己誤會咗人唔想幫，就閪咗面，講句有野忙你忙先。
覺得自己咁樣唔岩，say晒sorry，但係變咗唔講野另咩面……

自己比朋友憎會好抑鬱……
好辛苦，想自己做做下野哩埋喊。
對唔住。

有 我比朋友個男朋友屌左